招手工氧氣眉同手工眼線MODEL

小妹剛完成韓式半永久課程，而家需要3位絲/巴打MODEL做手工氧氣眉(不結痂/王小虎眉，可即日濕水)同手工眼線做DEMO (過程向專業老師下監督完成，只收番成本費)

有意請TG我:

做過 補色ok？

做白老鼠仲要比錢?

你本身甩哂咁濟都可以

都要些少材料費

見過人做model做到有啲位生唔返眉毛

老師旁住唔洗擔心

又唔算甩晒 tg你傾傾

幾時可以做

試過係類似既post搵絲打植眼睫毛 嘛嘛地

要平日朝早11點開始 7月開始有得做

差一位想做美曈線ge model

上堂model 已經招完啦 但都想繼續儲多d demo相 各位巴絲有興趣可以pm我tg

有興趣

想問下仲有無巴絲想做飄眉/氧氣眉/美瞳線O:-
而家想搵d前後對比大ge model（少眉毛）儲作品
有興趣可以tg我

推一推

我